做邊行會少d西同事？？？？

殯儀業

係屋企接job

職業廢青

中資，好少請外國人

好撚好笑啊屌你老尾.jpg

菜市場 認真

乜撚野菜市場 街市就街市

姐係齋賣菜啊

郵差
的士
做老闆

屌 比你發現左

你咪最西囉

對住你條廢柴係西d

豬肉佬

地盤 有咩事直接屌
好過畫到你背隻花9哂

我都想講
第一個留言就係

畫漫畫，你睇下富堅

冇同事既工

揸的士 隧道收費員

雞

我隻scar雞

廚房

自己已經最西